世紀難題 生痔瘡但肚餓食咩好

Jackline都唔識 梗係生痔瘡啦